一句講晒...中出即飛！！！

估唔到馬丁李個仔都識野喔：
隔牆有耳：馬丁公子因了解離婚 - 李八方
...民主黨創黨主席馬丁李柱銘嗰位都係做大狀嘅公子李祖詒（Joseph），會同莎莎老闆郭少明細女郭詩雅（Kitty）離婚。呢段婚姻只維持咗一年幾，最終「因了解而分手」，據悉，雙方已分手數月。
...

了解[/size=6] = 食能厭左...
肥閪都係肉...好波！